[I/A] One Piece Treasure Cruise (10) - 世代交替

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

(鳴謝百淫已切為先巴打)

<li>以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定</li>

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

新POST已開

推
呢排好活躍

繼續hea玩

雖然增加到16限
不過有八成關都過唔到

唉
隻game真係on撚99
冇盲佬紅狗玩條撚咩
限卓又冇
個技破壞炮咁難打做乜春
格鬥冇限馬老菜真係慘過食屎

有冇巴打有其他快刷攻略？

新post繼續求fd 970105739
24限技全滿求加

有無四檔呀?

隊員用 降薩波 可亞娜 2年山治 知人妖 應該夠過

舊既降臨同競技場應該過到架

冇人妖

可亞那邊隻係？

二嫂

lm

係咪我old news左
幾時出嫁

快刷就冇喇
打得過就大把
寶路三檔羅艾斯白胡路奇黑鬍

路奇都有？
點打

呢2日唔打解放書住戶全力打限卓女帝技書先

講二嫂就明
有冇攻略
上youtube都冇

今日出既，家陣ace都有得刷

thx 憤巴開po

好似打解放書抵d，不過點解唔兩樣都打哂，反正點都要用石刷
冇左滿技船，解放書會刷少好多場，技書就唔會差得幾多，好似點都係刷解放書抵

競技場幾乎冇點打過

路飛都過不了

有無柯拉松或者心馬高，應該可取代到

第三rd一係開山治 一係開一隻四檔

我都諗過，但相對地冇活動既時候好似練解放易過升技咁 好難決定

咁第五rd夠力打？

4滿 路飛 搵4檔fd子 最好滿解

玩左咁耐終於過到

有咩解放同有冇特別邊D位要開技既教學
我可以砌隊一樣既黎試下

雙解 lv3 自回lv 4 減傷 lv 3 閃珠lv 2

減傷船

前面冇咩特別，龍蝦關路飛技打紅龍蝦，開埋sabo打淨一兩隻草技，草滿入馬可正常打，19關打大鎚路飛sabo ，打淨肥佬草技，草滿入王關，開sabo路飛打死馬可同鑽石先，滑滑同船各頂老爹攻擊一次，最後開埋大鎚ko!

當初用三檔

三檔 三檔
鳥神 明哥
肥婆。幽靈女

第20關要全P之餘仲要手動換目標

過關之後開心到飛起

一陣試下先

好彩我仲未解放隻艾斯

火路其實可以唔洗帶god，帶隻知紅髮／粉紅先生，入白胡可以一rd殺哂白胡3隻

果陣用競技艾斯解放

兩隻我都冇

幾時出新機能阿

船長技啱啱先出

抽左10幾抽都係得呢d
重唔重刷好

等月底重刷啦～

打打下冇左3週年船效果
想死

好彩趕到完效果前刷解放書
聽日開始無得爽刷

？？？？
新機能喎 成年無新嘢啦喎

睇下幾時到8

剛開始出幾百mb，現在2G幾

限治輕取矢龍首級

限治
降虎 白鬍
限明 限鷹
第3rd 正常打 過版前開雙月步
第4rd 開山治 限明
第5rd 開白鬍 限鷹 正常打秒

主線草帽超進料唔可以用襲來果啲？

笑到仆街
Gamewith條友試子龍啲技
殘血條友開大直接清走晒六隻角
食石再入 又比人清走六隻角
再食 又比人清走六隻
第四次先可以殺到
前前後後試左十幾廿粒石

主線超進料要去3d2y打返黎

佢寧願食石都唔想重新打過
不過無佢地既試刀片，自己都要死唔少次

睇條友抽卡，過關都係一種樂趣

憤巴邊隻白鬍？

限定個隻，用黑鬍都得
降虎換入限GOD就過埋白馬

放假先黎落雨
終於肯係屋企磨特訓

應該升黃猿技先定限卓技先

黃猿打唔出

打左好多條體得六本黃猿
限卓一條體一本都冇

有無非限山治隊過矢龍
封7cd真係
解封3加限god5cd先頂到

斬隊 用 水牛

無限卓
得限鷹

限鷹搭限卓應該都得
限卓 限鷹
明哥 限猿/降虎
水牛 競技處刑
船用減傷
rd 3 正常打
rd 4 開水牛 限猿，解鎖爆發秒

限鷹搭限卓應該都得
限卓 限鷹
明哥 限猿/降虎
水牛 競技處刑
船用減傷
rd 3 正常打
rd 4 開水牛 限猿，解鎖開 明哥 處刑爆發秒
rd 5 開限鷹 之後開限卓補刀

頭先用雙限鷹過到
千陽號
雙解3 回血4
限鷹 限鷹
降明 水牛
知骨 修卓
rd3正常打
rd4進場開水牛知骨
第二回合開船炮清卒（原來船炮照計必殺技）
第三回儲夠亮珠（至少一知珠一技珠），開降明修卓爆發打過200萬
rd5雙限鷹收卡

無左滿技船打解放書好難

有冇巴打有心克比借黎磨特訓？

已掛

四檔應唔應該解減傷

解左減傷，四檔開技全部閃珠，唔洗解亮珠

咁未開技呢

今次隻矢龍有無升既重要性
有砂糖有抽矢龍
但佢有五個解放

終於過到Room

技薩波有無食到糖？

+100

今次好易打

減傷同回復力上升邊個好

未聽過有人解回復上升

限女帝超進同未超進 棉花糖點食好

回復升好似留肉幾好磨

我會超進揀攻體 普通進化就攻回

冇左週年船大家點打解放關

停左 其實赤犬隊點組先豪華易組 同用咩船

2隻我都係攻回

x2

好奇一問
犬嵐必殺技增傷會唔會受抽雪兔延遲增傷有加成？

我正式宣布黃猿本技書係最撚難跌個本技書

三粒石一本卓洛書都冇

呢兩日全力打黃猿同限卓，夾埋得8本

限卓反而我平均兩場有一本

兩場一本
限卓之前3倍up差一技
依家打極都唔出

女帝先係

尋日打幾條體一隻黃猿
頭先打一條體5隻

原來盲佬升左做第三勁既船長

唔係不嬲三強之一咩

其實我諗緊藤虎隊點解會排高過限卓
照計爆發上大家都有轉珠，斬仲有新白馬2.25
係咪因爲差限卓有機會開場冇3倍

早幾日仲有滿技船個陣刷，我感覺上全部跌落率都唔差得幾遠
用巴基刷，赤犬白鬍女帝雷利呢幾隻都好快刷夠數
同雙週真係完全冇得比

其實家陣卓洛應該都同藤虎同級數，甚至再高一級，因為家陣d關會封slot，限制左藤虎唔少

會有加成

以前刷白鬍女帝技書先係地獄，要狂打雙週掉率又低，用左成廿幾三十幾石先刷夠數
而家呢D關已經好好多，用巴基又易刷

其實各有優劣真係
藤虎有連續重力技，可以磨住扣血打，容易儲亮珠
限卓爆發力高，但秒唔到人又會變返低攻
個人覺得藤虎傾向半磨打法多，限卓就屬速攻秒殺型

所言甚是

我一直抽唔到仆街限明
藤虎都係打下雙週拎虛榮感

另外on9一問
速路爆發洗唔洗爆哂2隻隊長技先有最大效果？

開一隻 = 4 x 2.5
開兩隻 = 4 x 4

原來係咁
唔怪得咁細力

解放書而家用咩隊速刷

用左戰國好似唔太夠力
隊員用 限明 敗家仔 雙週國王 知鬍鬚中將

好似用卓洛算快
放錦衛門, 力屬兩兄弟(唔記得叫咩名) 兩隻減CD加速
再用破冰女解鎖, 最後個隻就閃電, 王關坦傷

岩岩試左雙犬嵐，限明，知貓爪，修羅賓，泡泡女，2分半鐘內一場

斬隊都唔錯

好少人掛犬嵐
Btw thx

3周年event 完未?
想番去刷首抽
之前有個舊ac有汽球luffy 同女帝
冇用?

三週年完了，但月尾又有得刷首抽
砍掉重練赤狗吧

好唔慣要儲cd

打左三年得4本
其它最少十木一

限卓船長技改左？
非斬角都有1.2倍攻？

1.2倍攻有咩用

又真係無用既
改新限不如改舊限啦，以前戰國都有改過

以為佢會跟次序逐隻超進，依家火路都超進埋，雷利，艾斯個d都仲係雪櫃

佢應該係超進左啲未威過既限先
戰國雷利艾斯以前都風靡一時
全部攻略都有佢份
反而cp9應該會進先

好期待白鴿佬

兩年後CP0

白鴿佬真係抽左返黎冇用過，佢第一日已經中左

同意
主要原因係當時我成隊加埋自回冇lv5

家陣又棉花糖又解放書 好多野刷

好過冇咁囉 反正陣唔係超進，咁改都冇乜所謂啦

放入全限格隊虛榮下

四檔帶全限隊員打雙週，滿足下自己弱小心靈

打糖關冇人講？唔敢打住

同平時打開個啲一樣。只不過係啲糖全部都係+3

知屬明哥

乜隊伍容易快擦

跪求fd子
換一換心克比打room

技屬降明變知屬降明
咪姐係要練多隻

係咪擺到明俾4檔試刀

可能呢隻覺醒

超進老爹或四檔應該輕鬆擦

限馬食攻定體糖好？

我會食攻

有人分享40體糖打法未

諗多左

打法同平時一樣喎，係變左加3糖
用斬隊打到10場
限卓
錦衛 限猿
襲白馬 小劍士

技能完全一樣，只係轉左知屬

有冇大神
幫手唸下
四檔過金獅子還有白鬍子隊伍組合

憤巴
一直打得5，6場
襲白緊未升技轉降明？
未有小劍士換咩好

四檔
降薩波 速破壞炮
粉紅 主線山治

白鬍 入降鷹 迪巴魯 -20%角 砂糖 就夠

小劍士係邊隻？
入王關先開技？

轉降明都得但慢左D
小劍士轉力屬賞金兄弟都得，都無既入返高攻知斬算

鐡拳前一關開技

白鬍子冇知屬夠唔夠力打架！！

够

試下先

好似成五百萬血
真係夠？

重力技分兩次放 跪低開砂糖 復活miss打飛

冇降薩有冇代替品

放ac 550蚊

50即買

高lv食棉花糖係咪無咩慳錢方法？

你將d棉花糖俾豬仔食滿+100
然後想俾邊個食咪食豬仔

限定雷神
超進化雷利 終於等到

雷利果然係做四檔隻狗
直接回復七回

屌 原來豬仔先有呢個效果 岩先比左隻寄居蟹食左加十幾諗住試下 最後見到要食個隻寄居蟹要用廿幾萬

唔係喎好似豬仔都係咁嘅

招技好似一般

四檔的天下來了

都唔知易按P做咩
你加0.3 chain都好啊

真係只係用黎解個7回
其實+0.3都冇用, 因為都爆發完

D錢就由佢啦 基本上都用唔哂既

用超進羅賓咪一9樣

超進羅賓解唔哂7回

最緊要睇埋cd同隊員效果，cd少既話降臨／鬥場仲可以放上場
招必殺仲要係隊員命，睇怕唔使做隊長
４檔一爆發就要完場，應該都係特訓角

四檔
超雷利 知人妖
限馬可 限女帝

應該幾好磨

好似等級越高越咁
豬仔最多咪10lv有幾咁

抽獎幾時派彩？

係wor 唔講唔記得

棉花糖畀速路好 定係四檔好
兩邊都唔係好齊隊員。。。
定係畀限山治？

主要睇你用邊隻多就比邊隻先

雷利超進堅廢

做自己徒弟隻狗..

鷹眼做限索隻狗
雷利做四檔隻狗
遲d出限人妖王做山治隻狗

幾時有限定up 留左50石抽

新限雷神招技唔係太明
係咪由回合開始累積回凸左幾多血
就x10倍咁打

31號

雷利超進係4檔隊既人

超級辣撒

不要再說了

笑左
招隊長技廢成咁

笨大係咪同雷利有仇？
6+都衰過三檔
唔撚係掛

真係低能 完全無加攻

仲以為會好似山治咁玩飛上天之類既技

招技仲要好撚樣衰
係到講經

張超進圖我都覺得麻麻

雙週感覺

八選一選到雷利應該哭三聲

咁戰國超進都唔好太大希望
都係將原本個技改勁小小,真係小小

3週年抽雷利開局
唯有玩住黑鬍先

依家6星已係金身大佛
6+唔通係德島退休食仙貝?

FF 緊2 倍攻

變雙手沖擊波（龜波）

一味無條件2倍好似太強 可能性都幾低

話哂都限定
無條件1.5都有將軍

有兩隻god
我想兩隻都食回糖
因為有時磨cd多100都好
反正god要高攻冇咩用，攻糖比啲勁競技場角食好仲好

大家點睇？

我係比god食，輸出又唔洗用佢

好

其實值幾多 真心問

我估$3-400
我幾個月前買赤犬黃猿魯粉新手號都係二百幾人仔

450賣喇 有無巴打要

想刷錢最快都係打錢關

另外，d +糖點食最慳錢

唔洗刻意打
爆石刷降臨d錢多到用唔哂

唔洗旨意賣
繼續玩啦
120羊之亂後無價無市

咩意思 巴打可唔可以解釋下？

三週年出現120日圓可以買到幾十顆虹石
的錯誤程式
變相好多acc都係好多平石抽到好卡
所以本來物以稀為貴
現在係賤過地底泥

屌 sosad

宜家係咪刷首抽既好時機?

唔係，應該要31號先有限定抽

終於拎返ac
好耐無玩
想問可唔可以post個倉既圖上黎
咁多位巴打幫我執執睇下可以點玩法
我d人打關好無力

我發現無論我用咩隊人隻zoro 都會變負回復力，但朋友個隻又唔會，點解會咁既

棺船會減隊長回復力

之前個抽獎出左結果未
3333石個個

好似5/6 先知

有冇升船機率睇下
啱啱升架lv1船
連升8次都fail

睇運氣

6月10先有技up???
點頂
藤虎同矢龍已經霸左好多位

聽日就有

唔該巴打
如果有舊ac但冇左引碼, 係咪拎唔番已經?

限定雷神新玩法喎

全部回復隊伍
每回合回1000x10倍攻擊

知唔知幾時推出？

應該係31號

姐係抽唔到唔洗玩

借人隊長黎玩下
食肉回復
然後超過幾多回復x10倍攻擊
兩個隊長唔知點計

我係咁隊柯拉蟲食+回棉花糖岩唔岩?
同埋限山食血同攻?

想問下巴打們
3周年送果隻超乜乜揀邊隻可以萬用d

睇下你有冇隊員
先決定選咩隊長

我po上黎比你地睇下

勁耐冇玩， 有冇人想要可以送比佢
不過應該送都冇人要

呢張先係， 仲有隻限黃猿同海俠架

送左啦，之前120羊冇買到咩？

角色有呢d但好耐無玩剩拎石
尋晚開黎玩連以前鷹眼都打唔掂

角色有呢d但好耐無玩剩拎石
尋晚開黎玩連以前鷹眼都打唔掂[/quote]

如果真係想玩落去 建議你黎緊31/5 重新刷首抽玩過

如果真係想玩落去 建議你黎緊31/5 重新刷首抽玩過 [/quote]

或者拎樓上巴打個ac. 玩得過

如果真係想玩落去 建議你黎緊31/5 重新刷首抽玩過 [/quote]
唔刷直接用石抽得唔得
如果唔重刷
3周年送果隻建議拎邊隻

唔刷直接用石抽得唔得
如果唔重刷
3周年送果隻建議拎邊隻[/quote]
個人覺得限鷹

樓上送acc好過我本身

講真等下有冇抽到自己都好

有興趣既tg我

3周係咪換鷹眼最好

白胡，限鷹比較大路
有速路就可以諗女帝或薩波（或等超進雷利）
有赤犬就白胡
再之後先考慮戰國

好似真係限鷹好d但又好想要女帝
但限鷹隊員用邊d好

咪明哥
修煉卓洛
其他自己帶

好似無明哥，我得上面圖果d

得呢d

慢慢打翻黎把

留多兩日石博一博啦
運氣唔好先買帳

樓上咪有人送acc
靚過我花左三年玩

就係唔想玩人果d嘛咁我係咪換左鷹眼先
我驚到期

求掛心克比做隊長

823734400
唔介意無解放既盡用

我都想揾有掛柯松拉既巴打

巴打你滿人啊！！
我可以長掛解放蟲仔給你

sor 我清咗位

掛滿解滿糖蟲蟲給你

掉落角：
降明
主線五星沙鱷
競技場錦衛門
競技場處刑者
襲來白馬

抽角：
限卓
修卓
錦衛門
限黃猿

蒸餾水巴打得閒再掛克比 死17關好難磨

幾時先知黎緊sugo fes點抽法 又想課鳥

解放書去到聽朝十一點完， 唔係聽晚

好彩巴打你提一提 thanks

屌你轉機果陣唔記得拎左信箱隻野先
轉完無撚埋
疊埋心水等抽限

我想問點解冇人掛不死鳥？
冇人打龜？

巴打我想要

唔嫌麻煩可以搵客服講返
佢會比返你

最快今日/聽日知

唔嫌麻煩但點講，唔識日文

谷歌翻譯啦

屌官方可否開放300好友上限 想穩個掛克比都冇

我掛左克比，但無解放

唔需要解放。唔該曬

谷歌翻譯果d好尻嫁喎
次次翻到出黎都唔係果回事

大概知道意思就得 我上次拎acc都係谷歌翻譯

SD左
係咪呢個EMAIL
onepiece_tc_continuation@net.bandai.co.jp

轉咗啦

蒸餾水巴打磨成點？

今次技UP結果都幾好，限定都升滿晒 2倍都成日食5升3

黃猿3升0
差1技都唔比我

打得多果d就食5升3,4
打唔夠果d就食5升0
真係dllm

room真係好撚狗，每次17關都有起碼3隻1cd，點撚樣打啊

國王 前兩晚磨足2個鐘

轉4檔打

限藤虎差1技
女帝終於滿技
超進女帝滿技
降藤虎滿技
競技場矢龍滿技
唔錯

求隊伍推薦

限盲佬食7升升7max左技

死係明哥
轉場用4檔打黃猿特訓中

明哥其實算好磨，
我都差room同黃猿

白星雙週有冇非三週年船速刷攻略

限柯 2年後骨仔
克比 國王
降薩 飄揚果實（力）
我用呢隊過

我隻女帝差1技
11升3

齊人用咩船？
解放要求？

冇克比
有咩用？

送左比人喇已經

想問下依家要打咩先出襲來紅髮？

同白胡輪住的 一星期轉一次

夠我慘，阿馬可，食15，升1
女帝，12升1

玩到好灰
唔夠打降臨>唔齊隊>繼續打唔贏
無限loop

我都試過。有半年淨係login拎石。直至抽到黑胡

唔會

有耐性有心
唔洗抽角都過到晒

呢樣真，我之前都係咁樣順住打
一隻寶路打天下
再唔係，磨隊，磨到2046

微微加骨佬磨到2046果陣

逢星期幾轉？

想問下巴打超進修羅卓果張骷髏去邊打

以前玩薇薇加拉布/獅子歌歌加降鷹加killer

刷到2046我都試過

係主線3D2Y到打

星期五轉

今次仆街了
即係我要推主線先

我第一隻卡普
薇薇+特攻山治磨過

想問有無巴打可以比我加好友
我個好友list d人全部幾百成千日前上線

卡普玩左2個鐘

832 595 159

巴打你full

唔該 巴打

難唔難磨

跪求巴打繼續掛心克比

都易

D回憶出曬黎
仲有用降明磨雷神

降明都算打得快啦 半磨過，我隻雷神都係咁樣磨到滿技

堅持左兩日終於磨
埋

最後衝刺 黃猿求四檔攻略

我當初磨喬巴
磨成個鐘頭

磨隊曾經風光一時

想問下競技埸1-4戰係咪掉技書既機率一樣?

趁有兩倍drop即刻打返箱老海馬黎看門口先

應該唔係

打降臨老海馬多到你拿去賣

而家打雙週 只考慮用尼普頓打
可作參考
尼普頓
麥哲輪 雙週士兵
抽卡偉哥 新娜美
滿解鎖 同 減cd 都算幾快

真心請問抽卡偉哥係乜水

好多都打唔到
等緊薩波

而家素材同龜關都改高左掉率
應該會易刷好多

王關點打法 清左小兵先？

龜關就不了
跌一堆細龜返黎又要打豬黎進左佢

冇野了 我未滿毒龍

係咪聽日有UP可以刷首抽?

yes

感謝
爬左文
係咪速路最好?

山治都唔差

我驚你打到想佢跌返細龜進豬咋

有有磨隊推介 過太陽特訓

我想問今日係咪送多隻3周年果隻超咩角

打唔贏特訓白鬍

台灣巴哈有大把
跟住過

襲來白馬好似暫時未取替到降明既地位

有限猿就得
但無就真係取代唔到 轉兩下珠都好重要

其實都唔係，用降明會太多技屬，只要有限黃猿，就取代到

想問下巴打們3周年超角換左限鷹之後仲有邊隻建議係咪換埋白胡

你可以換兩次咁堅？

係，唔知點解多左封

各位巴打 我冇玩一排 停留左係玩雷利

只係入game 抽下野

想問有冇一隊 可以貼近主流/玩得過

感謝

黑胡隊

除左黑胡都冇選擇

留名再問巴打們3周年果個送既超角
換左鷹眼下隻應該換埋白胡定其他

睇下你有玩咩隊
紅狗就白胡，自由就sabo女帝
格鬥四檔就雷利

有無人知道
一般情況下想食肉又同時想有最高輸出
應該係粒肉G先定係擺後啲先G
點解咁問
因為第一粒就G食肉
咁+0.1系數就會累積
但如果開頭係P
去到中間先G食肉
中間同尾都會有頭累積系數+0.3
好似無人深入研究過呢個議題

冇記錯係g左先再p
因為g同p個倍率都唔同

幾點限up?

11AM

果個5656 送十石係咩黎？
幾時派彩？

ios係咪得del game 再裝刷, 冇得an 機 del data?

建議用電腦刷快好多，之後過翻落電話就得

今日有冇巴打會落pool?

Btw， 唔識日文，想問問公告介紹限pool過後有新pool?咩料？

速路同限god各得一隻
你地會唔會超進佢地
有雷利

暫時仲係速路勁 唔進
暫時都無咩關一定要用超進God 所以都唔進住

呢個pool抽唔過？咁靜既

十連加五單抽，速路同不死鳥，其他寵就肥莫[/i]

啲金卡麻麻地

咁我繼續strong hold先

十連中三張新卡
不過冇限

一個十連中六張新金卡，一張紅卡(重覆)
五個單抽全部銀卡
完

十抽中新路奇 suger
其他重複

我中熊
可惜唔係自由格鬥，入唔到4檔

係咪宜家刷首抽最好有50石先抽
10+1全金?

同埋想問下用bs點樣快刷?del data?

依家10+1係全金，正路係拎晒佢送既石黎抽首抽先，如果中勁既開局限定就儲50石係依幾日既UP到抽啲金卡翻黎用

之前好似用依個方法刷

國王係咪特訓用多？

抽左1 pack, 今次冇up紅紙，但機率唔錯

三週年後仲有限想追或者對雷神有愛，可以落pool一試運氣

想抽限鷹隊隊員抽唔抽好

唔抽 除左新七武海金卡
其他金大部份都垃圾

100石中左3隻雷神

今次4張新金卡，評價如何？

本來想博下速限

十加一全重複
一張新卡都冇

屌你老母伏到

三隻

咁我留石

唔好抽

我係冇速限先打算博下
點知全部舊金卡
速艾斯都幾隻

同埋而家果隻打果隻明哥係咪可以用黎做限鷹隊員
有無過關既新手攻略

感謝
另外第一抽果度係咪都係宜家個up pool
因為岩先睇到張pool圖好似唔同樣 定去到500下download data之後先叫正式首抽

第一次中最新個隻限 100石

差十石先可以十連

恭喜恭喜
0.45%機率，叫好高機會中

張圖唔一樣 但抽既野都係一樣

又中

這些機會不是屬於我

想問隊長加經果隻尼普頓 邊到打返黎？

抽

聽日送十石
但勸忍手
好快船長會議 會有兩倍Up

上gamewith睇
有好多隊過到

有得打咩？唔見嘅

手上只有棺船同射撃船
好耐冇入過去打特訓

想問下，之後應該打邊隻船容易D？
或者邊隻成日用？

潛水艇 格鬥船

Thx 巴打
多口問多句，帶D咩人入場可以上網搵到
但D人係咪都要練好曬解放？

解放回血+100糖，
打特訓會容易d

thanks巴打
抽到知山治 見評價唔錯 會開波先
玩到20抽冇速路應該棄 刷到有速路先
主角撚

山治都算係主角啦 同埋起手黎講，山治好過速路

打潛水艇用磨隊算啦

新手忍唔住10抽左
今次有邊隻有用
我玩限山治同速路隊

冇克比有咩磨法？

咩係船長會議?
有紅卡??
早知唔抽個十下啦

Thx 巴打

而家磨隊有冇咩標準隊員？

幾時船長會議？
佢今次啲金卡up我差一張就有齊

同埋以前會議好似冇全金？

船長會議冇全金，剩係紅有up
我覺得如果多金冇既，抽全金抵d

主要都係國王 薩波

求點醒
追雷神是否不智?
佢招技真係好睇唔好用
但。。今次批宿敵卡真係想收齊

點解宜家先睇到
8單抽尻晒

追雷神就唔好啦，追下金都仲ok既
不過我二十連得兩新金

抽多個十連算數

抽啦 最緊要爽

利申 無抽

不過今次啲金卡真係大部份都無用
所以都係勸忍下手

姐係全部人投票揀2倍Up嘅限定（通常頭六名都會有Up）
同埋想要嘅金卡
之後就會係特定日子開pool比大家抽

巴打如果新玩儲石等船長會議定抽宜家個pool好?

憤巴我好唔生性150石落左搭
中左金卡同雷神搭限薩

中哂新金

笨大又搞錯左啲掉落
唔怪得刷左兩三條體都無速路書
送6本升爆
算你啦笨大

新玩就刷首抽
限山治/速路起手（推介限山治）

呢十隻係咪全部都無用

七武海果兩張有人
衝擊炮有用
門門佬CP9有用
阿婆勉強有用

打左39場希留，終於跌知骨

個人今次ok, 2下十連，齊pool
雷神話曬機率有0.45（叫好高）
不過，始終，一切都係運

150石中齊，已經好好彩，點叫唔生性？

十抽全4星 del game

好多時都係⋯

已抽到限山治起手
想問下有石會唔會追唔追埋速路
路飛撚

唔包生仔

我都好後悔抽左一下十連

有50石希望出年1 月可儲到400石

可以入咩隊
我得速路 限山 同 柯拉蟲

唔洗理現在有冇用，升爆先算

抽左 中左屏障同路奇
算了

恭喜

冰巴係咪用雷神刷?
好無用

言下之意，麥巴即係限已齊

衰野就唔講啦，今個月齊，下個月咪又係唔齊

麥巴真係好疊水

試都未試 ，用番山冶速刷咋，俾知骨搞到好鬼累

8抽全銀

有送咩，定要食過書既人先送
我都係打唔出但又唔覺佢送過

同問

公告意思係四檔食速路技書無法升技，正常可以用黎升技既角色或技書會閃下閃下，所以先賠石

滑滑女要咩解放好？

[quote]滑滑女要咩解放好？[/quote

力屬個隻就自回啦
特訓用得著佢

如果真係路飛大愛就刷多次啦
俾多50石都未必有

但我諗住用白鬍隊打白鯨
自回咪玩鳩自己？

無聊試下，好勁

癡L線

搞到我想all in 50石

咁解減傷啦
之後練多隻自回都用得著

其實係咪特訓先有機會打到呢個數

有冇人解釋下雷神隊點運作

開完另外果隻可以再開？？？

不停食肉
超過回復係10倍
好似係

基本上係，普通關你根本唔會同佢磨咁耐
或者打競技／降臨你放隊員，限不死，白星，前面4rd再食9萬血既肉，入王都可以開到200萬

每rd要不停食肉維持個倍數，個rd完全冇食，就會得2倍攻，食夠10000血肉，下rd 3.25倍

OK
想再問下有限山治, 8限要簡邊一張, 如果抽到速路又簡邊張限?
同埋係咪今日完
之後冇得再簡限?

兩隻雷神可以一齊開?
係既話仲勁過限鷹

聽落爆發都幾勁

限定真係愈來愈癲

可以，即係一rd最高可以扣400萬

好似6月尾先完
山治換鷹眼 速路換薩波

唉屌 卡左白鯨好耐
限卓隊又過唔到 白鬍隊又難打
聽日試下用藤虎隊先

有佢既話應該所有特訓都無腦過

抽到都唔太識用, 每RD都要食肉都唔係咁易用.
黑起上黎冇肉就真係連傷都冇

主要應該都係用黎打特訓

gamewith計過有49％，自己用過，肉都好高機率

但我係無啦啦個倉有十本係到

點解我冇

大家換左新船未 幾正

雙國王打副本，3萬9經

換左

50抽0限

You are not alone

60抽1重覆限

炭巴做乜抽咁多？
留力今日抽龍珠啦

依度都見到龍珠巴打
體品唔值抽 但好撚好j

應該有食過書既人先會送返技書

點撚算我而家用緊果隊連打故事都有困難

用咩隊？

得三檔用得下
拎左限鷹有用過下
但隊員唔齊......

又話必殺技lv究進唔同左會變返lv1既

超進唔會

而家得呢兩隊

夠做

你講邊隊.......

斬隊打主線應該輕鳩鬆喎

408 531 442
有無巴打可以加我好友
好缺FD

但我D隊員....

打隻明哥返黎先

用三檔隊打?
斬隊打故事真係唔掂
得9千血

我記得三檔同白胡都要帶鑽石，god，佩羅娜，滑滑，唔記得洗唔洗滿技
或者打隻暴喬返黎打明哥

三檔最少要鑽石 god 同一隻高攻力屬

基本上係咪無克比可以唔洗諗過room特訓

係咪咁樣打明哥但lv好低

唔係
有人用修練god加白鬍船打高個血量黎磨走回復無效

再唔係借人地個隻都得

建議你船用返梅利，千陽又或者交換所新船，1.5攻差好遠
Lv當然要升，但技lv同樣重要

技lv先係最緊要 除左三檔未滿哂技都應該贏唔到
Btw點解唔襯家陣刷個靚首抽

交換所D點，我唔知我有邊D角色賣得

佢都儲左成二百石
頂多陣啦 頂多一個月鬆啲應該有船長會議架喇

唯有打住滑滑女升下技先

有冇巴打有限雷神可以借黎打特訓？

50石得隻新摩利亞

好想抽雷利

宜家刷首抽仲有無送限定封信

反讀心
你識咩

打隻成個下晝都過唔到特訓鬍
次次都係第19關唔夠力

高招
唔怪得我一箱時代眼淚

長掛限艾 限女帝 限馬可
692912341

雷利超進係咪垃圾

有無巴打知

冇啦

四檔

無四檔

都可以話垃圾

其實都實用，只不過不合5星預期，由其係隊長技。但呢隻一定6+ 好過6

我尋晚仲有
宜家唔知

6+係好過6，但如果為左解四檔不利效果而入雷利都幾反智，退返做速路入薩波咪仲好

棄咗好耐重玩，因為之前仲好hit雷利 咁啱玩返個時就送限，諗都無諗揀咗雷利

隊長技回復1.2倍做乜撚嘢

是但加啲野交數

八隻裡面
新手向：
限鷹
白胡

自由隊向：
薩波
女帝

雷利，戰國，路基，柒髮係籮底橙
我都係因為有十七限都未中雷利先揀佢

嘩 手㾗抽左下十連
白星 雷神

無課 strong hold

好難忍
我都抽左
垃圾十一隻

有4檔冇理由唔想抽雷利

總有一次到你嘅
堅持住就總會成功

果3隻都叫威過,路基由出果刻到依加冇勁過 ,招技又廢

有四檔咁又真係需要抽雷利嘅
但你有無Sabo啊 有嘅話退化做速路都好

路基都有威過
2週年船消失後靠佢刷降薩波（穩過）

又手抽左150石0限

最記得以前有次打競技場啲人隊野入路基來出閃珠
之後我跟人果隊 之後Boss Round得三粒亮定唔知四粒
然後輸左 果日開始再無用過條契弟 招技都On99

有晒 岩先課左都唔中

真陰公 呢個年代都仲要追雷利都算
仲要追唔到

等下次

9單抽0紅

1個10抽1紅

雷神 收手

睇錯抽左9單

咩叫抽9單

九pack石

雷神真心爽
全體二百萬傷
仲要放兩次

恭喜恭喜

炭巴，你2日抽左成500石咁滯啦
留下次up先再抽啦.....
Optc同龍珠一樣，一追就hihi

但成隊血量好低

係咪要玩根性

用減傷實際d，同埋雷神都係傾向用黎磨，既然肉機率高左，肉回up終於有作用

雷神解放應該食肉回同減傷？

有冇人知道今個星期係紅髮還是白鬍子？

申利紅髮過唔到

磨隊方向應該係
雙解 自回 減傷 肉回

紅髮
一陣降臨係雷神，四檔應該唔難過

又要麻煩憤巴幫手砌下

四檔 四檔

兩年哪美 降薩博

二嫂。兩年山治

點睇？

街已仆

夠做有突啦

炭巴呢邊輕鬆玩算啦，隔離戒課呢邊又課返都係幫唔到件事

老老實實一隻紅髮都未打過

打算博下雷利骨頭

未試過過到紅髮

仲未打到黑骨

都係既
只少呢邊限定pool得幾日
追都追唔切

Optc呢面，好就好在抽唔中限都唔緊要，仲有好多免費卡玩，遊戲平衡得比較好

唔似龍珠，你試下呢個年代冇超4，條路真係好難行

趕尾車中山治

原來今日個新pool真係有人抽
有㗎仔仲抽左6下10連

隻新Kid真心勁

好在係想要嘅
得返2，3隻限想要

呢排冇咩好打

限定黎？

好似係時限角

其實隻kid已經有限定級數，主動直接壓血變三倍攻，外加兩倍增傷，搭白鬍或者屏障都玩到下，但打突隊一向冷門，抽中都無幾多人玩

抽左65石唔中

睇數據好似好易中，但十連見到出銀卡個心都離一離

見巴打話限定級數，手痕入game
有25石，打算中是但一張金就收手
連續4張銀（1路飛，3god)

結果25石allin, 尾抽金卡，中左張1技4星

中到咪幾好

個機率真心搵笨

直頭限卓feel

小弟唔識野，以為係普通卡添

以下幾隊都係逃唔過固有形象
打突隊：壓血先有攻擊力（白胡，新基德）
博識隊：壓血爆發，但係得一發（限沙，犬嵐）
射擊隊：磨到無人用（限艾配不死鳥）
格鬥隊：磨又得爆又得

依家始終都係三大將（青雞除外），四檔，火路，限山治呢六個打天下
但我期待犬嵐有出路

仲有黑鬍

個人嘅Tier list:
Tier 0: 巴基
Tier 1: 紅狗 速路 （限山治）
Tier 2: Zoro 黑胡 籐虎 四檔
其他是鬼但 狗王都有啲睇頭

Shit: 紅髮

黃猿
加埋限卓就差唔多

黃猿同青雉一樣冇人用黎做隊長
不過黃猿做隊員就勁好多

白馬

冇強靱

有冇巴打掛柯拉松黎用下
973 287 340

雙解回100糖希望幫到你

唔該巴打

有個問題想問好耐
到底大家會將d卡點分類？比較容易穩？

特訓鬍有冇穩過隊

睇妳乜隊伍
可以幫手砌

呢兩隊都卡係第19關

你第一隊心marco換大鎚god都夠做

真心帶 菠蘿頭冇用

如果係第十九關爆技打，入20放鷹眼，在補多下卓洛技應該好容易

唔得嘅話可以試試
白鬍/雷利/三檔/寶路
明哥 佩羅娜
滑滑 god

新加入~
想問下超進薩波放咩解放好? 減傷定亮珠?

我解左減傷 搭速路用

唔該ching~不過我最後揀左亮珠 襲來紅髮解減傷

3週年無開副ac
3週年後開副ac感覺好似搵自己笨

唔該咁多位巴打先
今日再試下佢

ID: 961288738 招frd子
黑鬍 柯拉松 寶路 巴基

主線隻烏索普係咪只可以抽返黎
我打主線打極都唔跌

第一關會跌 但係低機率

抽返黎算啦，次次硬係有兩隻

多數跟標記或者屬性搵，要仔細啲嘅就用右手邊個個篩選器

Forza juve

我同個frd打第一場紅髮襲來就跌左知骨

雷神食10升0
鷹眼食15升0
呢個乜撚技up 黎

唔係大成功up咋咩

清睇清楚好d

中伏

有冇巴打幫幫我

限卓隊要減傷定亮珠好

減傷啦

聽日就派彩
唔貪心 中到三十本萬能技書都得

幾點派 ？

好似無提
應該都係下就

係咪最少都十石？

試下之前巴打個招反讀心先

我唔想要3333粒石咁多呀
我唔想要哂31隻限呀
千祈唔好呀求求你bamdie

一陣抽中錢

錢先係真。大獎，比我中得喇

新手想問係咪只有買左120羊先有得抽

買左120羊係中左大獎，唔洗抽

買左120羊已經係三獎喇

滿足

冇買

其實中左3333石同31限既話應該好快玩厭

冇買到

多石同多限先多野玩

降鷹同限鷹都有
想問下對新手黎講升前者技定練後者解放會實用d
(斬隊有限卓，限鷹滿左技）

想問下犬嵐隊解亮珠定減cd好

btw招犬嵐
733747624

升技先

今日係咪輪到白鬍子

大熊 加 紅髮
星期五先到白鬍

我以為係星期一換

屌帶錯隊伍

幾時派彩

十幾場大雄都冇 紅髮
機率到底多低

正想問

可能派左 全部人都無

日本個邊都未有人報喜，等下啦
呢d六合彩抽獎係你既就係你
等睇邊個係香港幸運兒

我打左13場kuma 有4場紅髮襲來 3分1機率算唔算低？

笑左 有人整左隊速路隊
5 round打完熊

5ROUND咁癲?

算高啦

速路 速路
速Brook 狐火
粉紅 限時知Sabo

高啦，我經常試過十場都冇一場

打左40場，先得4場亂入

降臨知明哥唔可以食技明哥升技

唔係同名技就食得咩

就係因為咁所以改技名

到底幾時有海賊會議抽....

我都想知

未試過係海賊會議中到up果幾隻

應該六月中
估

究竟幾時派彩

無消息

正式宣布

今年條數唔靚
大抽獎吹簫
大家下年再努力過

求強勁限山CARRY小弟
ID：507757743

加ed

笨大加左碼,3333石大獎唔止一個
120 羊個度大把人過3K 石

師兄咩名 唔見你喎

日本都12點啦, 仲未有消息

其實都唔會中
但又好想知

出魔咒

抽唔到都講聲丫

突然開毒佬
俾人打明哥做準備??
同埋幾時出黑鬍特訓，個船剪影出左兩個月有多

3週年之後 無乜心機打...

開都冇用，都仲係過唔到毒龍

毒龍都過唔到？
麥巴你有好多限定wow

4檔輕鬆過喎

好似係齊限
但唔夠cost?

毒龍求其打都過喎

咁多限，點會唔夠打

兩隻4檔求其隊友都贏

冇人妖，求過襲來陣容

雙四
超進限薩 限女帝
2年山治 限馬可

毒龍唔洗刷啦下話？冇咩用

勁到瀨屎喎

點勁呀
唔係磨隊用多咩
要8turn先150萬

四檔不是只有格鬥四倍？
限薩博係係自由1.75

打突 +射擊角好少
破高防用 同埋新中手用毒龍過到好多降臨 競技場
基本上係最勁果幾隻降臨來

打紅髮襲來主要輸出都係四檔同薩波
其餘2隻唔係自由都食到亮珠都夠做

最主要係刷紅髮

可能係我唔識玩
一係血唔夠，一系冇爆發，一係冇解鎖
（D卡未練好解放 ）

我未試過4檔呀，一陣試試先

帶哪美解必殺技/船長之後
一回合爆唔爆得死

我帶咗2年娜美同羅賓 未進到Sabo

試過 全p死左
開埋亮珠更穩陣

岩岩先睇到新明哥格 博識 打突分開3關
本來仲想用速路加女帝隆波玩自由隊過
check 過個box 冇乜可能用博識 打突過到
有既格卡係曬度
雖然未知佢關卡係度但想問下點樣組先有最大可能打到明哥，睇下呢2日有冇咩可以刷下做準備

咁我輕輕打10隻8隻先

紅髮能解同技爆左好耐了
想要綠骨

差黑骨未出 得一隻限god 但手多超進左

退返囉

速路搭四檔試下
組格鬥自由隊
入晒d增傷角入去爆

毒佬入黑鬍隊都唔錯架

越想刷知骨越係唔出
紅骨多到想賣喇

冇諗起4檔係心屬

如果明哥改同降臨明哥冇分別就好易組
反正冇襲來

佢3隻屬性分開3關有d 麻煩,本身卡又唔多

加上限時仲要諗點快刷,唔係max 唔到技

冇限馬
冇人解必殺都過到？

6. 第三話內，使用朋友、幫助者必須為亞爾麗塔全關卡會掉落的角色，可選力格鬥隊員、技斬擊隊員、速突擊隊員、力狙擊隊員、砲擊手，同時自己也必須帶上述成員，全部為雜用，不可用進化後的，通關即可完成。報酬：藍老龜一隻。

點解過唔到

冇講可以帶知屬炮手喎
btw未打過唔清楚帶唔帶得

咁就要睇下佢幾lv滿
話唔定升7-8次就得呢

唔係咁撚fake 掛

用god已經得啦
船用減傷

淨係過一次唔夠
仲要打夠30隻雜魚喎

你都岩,所以都係等埋佢出先知咩料

唔係分開2個任黎架咩？

同一個黎

屌你老母10場都唔出一次襲來

我昨日打到今日一場都冇

新入post

545 547 137 限雷神 限山治 限四檔 招frd子
可pm叫我換

到底幾撚時先肯派彩

仆街係咪呃9人架

換左雙4檔，搭隻god
終於過到毒龍烏

感謝各位巴打提點

齊限扮新手可恥
我真新手都過左

第一次打襲來見到紅髮好興奮
生命值硬接接到出左子龍技
即刻拿拿聲開

miss

我打左幾場冇一粒係知屬超進料
屌

算鳩數啦雷利有撚用咩，慢慢打啦

炭巴，俾少少面啦
我都係真新手黎

打毒龍係咪唔駛儲技
利申：用限艾打

前後打左三十場毒龍
得兩次紅髮襲來
仲要無跌到骨

唉屌 打紅髮跌骨箱 點知翻船

唔進仲冇用

打左廿場都冇襲來
仲想試下新砌既斬隊過唔過到

限羅 限羅
降明 限卓
限鷹 知冰魔女

刷襲來打競技場好過，40體降臨真係嘥氣

話時話麥當巴
加左我未？
600 136 492
滿糖滿解紅狗4檔

有冇邊隻斬角可以頂替限黃猿個位？

岩岩申請左加你

順便招下朋友
如果巴打有位又唔介意carry下，請add
903 828 841
麥當當新手

岩岩加左 順便加埋炭巴
我新手黎
Xxx

錦衛門
抽卡鬼蜘蛛個人都覺得唔錯

加左你, 仲有幾個位
829 488 635
26限 但冇紅狗速路

原來你係xxx

睇黎我改返個名好d

我又招下frd子
509 192 327
主要掛
+200 赤犬
+180 山治
雷神
四檔

抽獎有公告 係咪5點派彩？定已經派左？

聽日5點開彩

一日推一日

832 595 159
廿零限有三強

加

肯定做馬,大獎唔派比海外id

呢D抽獎結果從來都係笨大背後操縱住，所以根本無期望過

係,真係按個制就random出哂黎

好似係話5點前派完，5點冇就冇

姐係幾時開始派 今晚11點？

聽日5am-5pm
你收唔到就係冇

屌佢老母應該公平d
好似六合彩咁
每人選六個號碼

然後官方攪珠自己兌獎咪得

好似現在咁。中唔中都係官方玩曬

中十粒石都已經滿意

期望咁高
玩左三年幾
電話蟲都未試過抽到5石

未中過 +1

我都未中過

中過一次

我都係中過一次咁大把

未中過

都市傳說

27限常掛赤犬限索黑胡4檔
需要大量滿解山治fd子
麻煩巴打們add me
607 152 359

三次 不過咪又係比佢回收哂

三次
我一次都無
vip帳號黎

通常課多金
抽咩冇咩

唔課金果d好多時盲拳打死老師傅

月中出船長會議

今次唔課 冇錢了

9估第一二三名係山治赤犬路飛

決定每年抽兩次
1/1
12/5

努力儲石中

想要白星同第二隻god

得山治想要

今次終於唔洗抽

可能我唔明啦

唔升六+
隻god還不如 特工god

有錯請指教

今次唔洗抽x2

希望God 上到頭六

中過三次

有無新嘅限？
最新果d都有了

50體競技場其實平均幾多場有一次襲來？
9場矢龍都未見過一次襲來嘅

第10場終於有

招fd 子 常掛赤犬黑鬍速路四檔
747 483 311

added

記得第一日係好多人中過
之後應該改低或者set quota

added 滿解黑鬍

刷2-3 場50體，log out 再log in, 易中d, 好多次都係咁，信不信由你

我都有2次

358 561 284
多數掛限卓 黑胡 速路

我琴晚都係咁做諗住refresh個friend list
最後25場得兩場白馬襲來
另外想問30體會唔會都有襲來？機率低d?

只要打足九十次明哥
就有六本萬能技書

60體？

點打90次
唔好彩上嚟9次都未必打到

萬能技書仲要唔係必升技

分三個Type計
每個Type打到三十次就有兩本
中間仲會有第啲奬

佢開足7日，一日打十幾場都夠數

明哥放題

明哥冇來襲
技又一鳩樣

真係打黎有咩用

冇襲來

三格解放，知屬
所以係有用
就算得兩格解放，都要刷 起碼斬隊唔駛咁多技屬

有襲來你半個鐘打得幾多場

關心下有冇中獎好過啦

順其自然
慢慢打

我一般都冇爆石
所以得406lv

石全部俾返酒館

一日開得30分鐘

船長會議投票係邊有得睇

明哥 格隊
四檔
限薩 競技ace
降猿 粉紅
一路開技減CD
尾關爆發秒晒兩隻
有四檔 刷得爽

全部隊員都無

打既內容一樣？
淨係技轉咗知？

三格解放

隻知明哥擺明開黎比4檔威威
4檔輕鬆過

30體一定低，我打50/60 體呢招好work

3種TYPE既boss關配置會唔同
格隊入場會洗珠，用轉珠技都會洗珠
打突有複數雜魚
博識有待其他人補充

屌 早知前幾日唔抽雷神
而家冇石抽船長會議 第三次十抽先有保底

求打突隊伍

白鬍子 白鬍子

屌
真係估唔到有得保底
早知唔7抽

第二個十連都有機出嘅

保底頭3名好吸引 我淨想抽山治

係囉 如果頭3名都冇要諗諗課唔課

如無意外咪又係赤犬速路山治

白星 速路 god 奸巴爹

冇石啊屌

上次應該好多人中山治

雷神機會都大 頭3名係雷神山治同白星就好

又想刷明哥 又想抽
D石永遠唔夠用

希望God上到頭六
如果唔係想課都無得課

咪就係 冇課/小課個d 次次都要就住就住
刷多幾次又驚冇石抽 唔刷又升唔到技

留石等新年

淨係想要速路同藤虎

各位巴打，船長會議加油
我會幫手投票

（老實，有保底，抵抽好多，雖然隻隻game都系讀心 ）

全金都可以抽下嘅當賣下pt

第一次10+1最後一張保前三組金卡其中一張
第二次10+1最後一張保 前三金卡or當天3名紅卡 其中一張
第三次保紅

笨大真係好識捉玩家心理

偽格鬥隊快唔快刷到

火路 火路
競技場艾斯 超薩波
粉紅先生 知人妖王

儲齊火路 超薩波 粉紅先生就爆發

你老母，哪有石

都算快既，當然四檔再快D

是咪今日5點都收唔到信就即係咩都抽唔中

冇錯

有冇人中獎報下喜

10石

出現了
真係派緊獎了

拍緊

屌佢老母

排緊永遠冇我份

金錢1000都好
起碼叫中過

人生真係冇橫財運

已經見fb有人貼10石圖

打晒3 TYPE，感覺格鬥同博識較快，打突需時較長
格隊 12場

博識 12場
犬嵐帶隊 限明 限沙 競技恐龍 莫奈

打突 10場 用FANS船
白鬍 十郎 賞金兄弟 競技提督 競技先代神

Fb 有咩group?想入

你打one piece 好多谷

我呢D永冇抽獎運，從來冇諗過會中到

我都係咁話
中到＄都好，起碼叫中過
好似自己真係有份參與過三周年活動

請問降薩博技幾多lv滿

頭先先見到16lv/15

聽日出打埋佢，睇下差幾多隻

大家都拎左一石參加獎架

14cd滿技

志在參與
雖然真係知道中的機會好微

但係完全好似冇參與過的感覺

官方中唔中都好似隨機抽取

唔該光巴，原來差一技

抽中左10石

得三萬個10石

當三百萬人玩，百分之一機率

點解要咁對我

我重新開game十幾次
就是希望見到那封信

官方真係失敗
每個號都有9個數字

學六合彩攪珠，或者自己輸入id查下有冇中獎都好啊

香港暫時見到一張10石貼出黎

日本仔果邊又係屌曬鬼

d大獎究竟去左邊

佢應該由細獎開始派,最尾先3333石
未中10石既話就仲有機會

我都重開左好多次game喇

抽獎資格係咩 人人都有機？

有打過三週年個寶箱就有資格抽
官方話啊

已放棄抽獎，當冇見過
而家仲執緊隊打突，博識打60體
希望過到，之後完之前可以滿到隻知明哥

博識沙佬隊點砌

柒髮打博識明哥快唔快？

限柒髮 限柒髮
限戰國 金佬
鼹鼠中將 紫蘿蘭

有冇限明
競技場恐龍

有限明就易砌，朋友搭犬嵐

BOSS關扣半血，紅髮可以唔使諗

吉時已過
無獎請揮手

正身同兩個分身乜柒都無

獎？邊撚到有獎啊

乜柒都無

屌！中左3333石

發夢果陣

乜㭍都無

大家幫手整個最強Database 出黎
識Programming 既可以接 工具 > 指令碼編輯器 整Searching Function

咩都冇

究竟有無人係中到除咗10石以外既 好想知佢有無派

冇
睇黎都係唔洗過

乜柒都冇

連日本果邊都冇聲冇氣

算啦，還掂都冇機會中

中左10石

起馬都要有個安慰獎，派下錢，感謝玩家參與啦屌
乜都無，都唔知係咪有咁嘅活動

格鬥10cd 打左12場－
博識13cd 打左11場 －
打突13cd 打左10場 －

冰巴好型仔喎😎

明星隊

好有佬味成個不羈浪子

已經有其他人整左

你地講緊咩
唔好起底

冰巴人又靚仔,又係老闆,有錢靚仔,直頭人生贏家

唔好誤導人，唔該

連登山治

求教組打突隊過明哥

冰巴
一直有睇你既片

冰巴好高調

Optc Fb group我老是常出現

間接起fi 底

0課爆唔爆石打薩波好

趁有技up最好爆，sabo有用

知明哥53隻max左

其實同技明有咩唔同
唔係好想爆石打
感覺好少會用

完全冇分別，只係屬性唔同，多一個洞覺醒，有時咁岩打剋屬都可以用下既，同埋每個任打夠30次會有必殺萬用書，所以值得打

知屬加1洞直頭取代技明,技明唯一價值打速關

乜有技up咩

知明解放咩好

聽日

你地會唔會刷埋明哥40體

我有 ，2日加埋得7隻

一般唔會
好難跌

根本沒明哥
10場唔出卡，我就是成功的例子

琴日打左兩場就唔打 轉打60
又無喬巴任務又唔係必跌

屌我見到黎緊有船長會議

人家已經投票幾日了

1)山治
2)赤犬
3)白星

三週年咁多人抽唔到山治？

限雷神 好友白星
老爹 雷歐
魚人皇子 另一隻心高攻/扣血/亮珠加乘

儲夠晒CD入王關,放老爹>雷歐>白星>雷神 2隻明哥應該已經殘血,仲有彩珠打1 round
打得唔快,但好穩

唔該哂巴打 咁我升一升雷神 王子同雷歐先

雷神儲唔切技

媽，我得左喇

第一次過到蕯波60 cost
(雖然過唔到襲來）

襲來今次邊個？

白胡

1: 企鵝最後先打。如果有技屬隊員就留後排速屬鎖turn,冇既話求其留一隻食佢1-2下 (4-5 turns)
2: 力屬巨人可以儲6 turns
3: 留龜同龍蝦可以儲5-6turns,夠血可以留多1隻雜魚儲多1-2 turns (6-7 turns)
4: 老海馬一定要打走,留返1-2隻會鎖你既儲turn,夠血可以食一下5700,再儲多2 turns (3-5 turns)
5: 明哥先制 (1 turn)

雙雷神
白星 小人公主
賞金兄弟 是但
輕鬆無腦過

今次過埋襲來
可惜冇跌進料

有無人諗住練多幾隻明哥

一隻算
但一定會食滿攻體糖

打到冇嘢好打？

刷唔到知骨
刷明哥爽d

刷夠90場睇下升唔升到多隻

我會

反正都諗住打晒九十次
實升到兩隻嘅

唔係打唔到問題，但冇雙體打降臨好辛苦
仲要打明哥

巴打，你地練2隻，解放會咩優先？

想用四檔打薩博打白鬍子死幾次

自回
減傷

斬隊一般都是爆發隊伍

減傷適合嗎

限卓隊減傷無問題

薩博死第三次
換呢隊有冇機過白鬍子

應該唔得
帶GOD無咩用，入隻減傷斬角好D

巴打，可以上巴哈望望，有人用4檔過晒蕯波+白胡
可以參考下

今次我用黑胡隊，終於過到
（不過唔係平民隊）

黑鬍隊+1
雙黑鬍
God 降明
修山 白鬍

我都唔知.....

有多既骨大家會留幾多
出左十幾個紅骨

我覺得留兩三粒已經夠

打左幾場
我打5場咩吉都冇

我技心知骨都有幾個 想要力屬進白鬍但跌極都無

連白鬍子都冇見過

到底幾時技up

tmr11am

10/6~12/6

聽日
欠屌出聲

各位大神
得一隻女帝
玩四檔隊
升唔升6+好

6+女帝係射擊唔係格鬥

玩左幾條體都過唔到30體sabo

冇太陽船 刷唔到薩波

差d瀨野

咁狂刷薩波了

我瀨左野 好彩留多左兩隻女帝

不過個兩隻無升過技無解放過

薩博好好用

我非常懶一般都係等降臨先慢慢打

到現在還差一lv

印象中最難升技的降臨係薩博

技up下都可以十張都可以0

技max但差2減傷

竟然過到襲來
好滾動

乜隊伍

咁難升,我預40隻可能唔夠TIM

想問下刷明哥一定次數d 獎勵可以係邊度睇

喬巴任最右手邊果度
左邊係每週任
中間係新手任
右邊係特別島任

緊過列啦

無玩好耐近排先開始玩返, 已經唔係好識點砌隊, 各位可唔可以俾啲意見

火拳路點打sabo架 打左十幾次都死

咩隊員

60隻明哥就搞掂左兩隻
清埋任務就可以收工

好多隊都玩到，係差左未升未進
可以主練山治，羅，薩波，甚平先

今次技up真係好撚廢
幾次5張一次都冇升

升三隻

sabo 41隻升10，屌你我唔想再打sabo啊

我差一lv打10隻
都升唔到

薩博係超級難升

食左30隻一隻都未滿技

我41升7咋屌

你兩隻明哥係解放乜？

限女帝 限Sabo
襲來髮 滑滑女

多謝笨大6本萬用書，犬嵐已max

女帝值唔值得刷？

屌你老味垃圾技up,10尻幾隻明哥升2技

限沙過唔過到明哥？

打突用白鬍又點組好？
希望膊頭有花嘅答到我

Yes